我覺得新一代MK已經唔關MK事

留意到依家IG 好多ac profile tag好多ac，
張相一係睇唔到樣一係就就扮頹廢又trap bae咁，個個又rap又hiphop咁，
成功取代當年mkpop
感覺呢個風氣hit左幾年，
我覺得mk已經唔適合形容呢班人喇，
係時候比佢哋一個正名

利申:唔反對，始終係時代趨勢

大陸喱同化

又唔好咁講，好多手足都着到咁

但係而家真係成個火炭麗淇兵工廠咁樣

有冇圖

無圖好難討論

香港著衫多啲花臣都係罪
Mk明明係講緊性格行為心態

圖

類似呢種
不過又唔係個個都食煙既

其實唔係大劣style唔識野就靜 佢地係日系同文青
大劣喱係抖陰雞style

呢種咁非主流...

我一開始都以為係。。

Neo-MK

呢啲就正

我想知呢啲mk妹依家從良未？